其實鬼滅邊度好睇

係動畫作畫靚先走去睇
漫畫真係狗也不屌

漫畫後面畫撚到d人 邊個打邊個都認唔到

樓主你走先
好快會有班鬼滅fans衝入嚟話你眼紅唔抵得

刀劍>鬼滅
鬼滅>刀劍

點解要引戰
呢兩套水平咁接近

漫畫啲技都唔知畫緊乜春

D鬼有自己故事，好感動
主角把聲好溫柔，好感動

戀柱av好睇

吹大咗 我睇咗到訓著
劇情太直接 估到哂

每殺一隻鬼都要回故吓生前嘅回憶 哭能左

堅持到最後一隻都要回憶
神作

其實出咁多呢類嘅post 有咩意思

點樣討論都係各有己見

到時香港上映套劇場版

肯定又有人出post話

其實鬼滅劇場版邊度好睇

火影真係好睇勁多
前期-中期 自來也 中忍考試 培恩

鬼滅邊幕經典真係up唔到

型lo 爽lo 大屌之呼吸!!!

咁你可唔可以講下邊度好睇

希望覺得唔好睇既唔好再追之後d動畫，費事眼冤又要睇又要屌麻撚煩

Jm9 姐Kevin，唔中意咪Quit囉，Come on, 之後一定會好多人入場睇 by the way

屌下都唔比

我淨係睇動畫
佢除左d招 係水墨畫既新穎之外
真係無咩吸引之處
每隻鬼死左既回億 又比唔到人感覺
用雷之呼吸條友 開頭幾過癮 叫生叫死 但後期覺好煩
動畫黎講 成套 淨係得打用線個隻鬼叫做有印象
其他情節鋪排 普通啦
文戲8成 打戲2成
我膚淺 我鐘意多打鬥
至於咩超越海賊 火影 我覺得真係吹大左
打用線個隻鬼其實得5分鐘左右 真係不了

同鐵血差唔多
啲人為死而死
強行煽情
伏筆唔收
角色無成長
藥>劍=魔劍>MS

我講完邊part好睇都冇用啦

因為你自己都睇咗都覺得唔好睇

即使我講完 你都照樣認為唔好睇

是但啦 多人睇咪得
btw 如果連ufo動畫你都頂唔順
你去睇漫畫應該一集就棄
應該係最精彩的打鬥 果D分鏡完全唔知畫緊乜

最好睇果幾part全部抄hunter

當有一班傻9話好撚好睇而你唔跟隊, 你就係傻9眼中嘅傻9。

為咗唔想俾班傻9話你唔撚識嘢唯有含淚跟隊成為呢班傻9嘅一份子。

呢班傻9不接受任何對該作品嘅批評, 相反被人問到該作品好喺邊, 成為神作嘅理由又講唔出; 總之你唔跟隊讚美就係你錯枉為動漫愛好者。

總結所有受歡迎作品之所以有人唔喜歡, 原因並非因為該作品, 而係嗰班死忠傻9惹人反感。

漫畫真係好麻麻
畫功差
故事又老土
今時今日仲打吸血鬼
仲以為幾十年前嘅JoJo
唔係動畫畫得靚肯定紅唔起

seed

本來都覺得幾好睇

但係太多on9仔神化呢套嘢
(拎佢同鋼練比)

之後就有反感

招式冇特別，十鳩幾式完全唔知有乜鳩分別

其實分析咁多係冇鳩用
情況就好似叫剩係睇marvel電影既人睇其他高質電影
然後係度叫春dum心口問點解marvel咁撚賺得
d人彩你都傻啦
所謂大眾根本就係低質 依個世界就係充滿住一大班低質弱智跟風狗
當你明依個道理同睇化左既時候就唔會再問點解世界上咁多唔合理既事

漫畫除左打打打真係唔知佢想點
主線好薄弱
支線你話每隻鬼一個故事，ok 既，當深夜食堂咁睇囉
但其實每個人既故事同主線可以獨立睇，唔得閒可以唔睇

老實講 刀劍真係好睇過鬼滅

亂舞

Seed呢

咪由佢地自己圍爐囉

《刀劍神域》= TVB 卡通（B毛被動引導討論》
《鬼滅之刄》= 非TVB 卡通（B毛會主動diss）

睇過覺得打鬥就係做得好好
近年好少動漫(not漫畫)做到呢個水平
上一個已經係進擊的巨人/一拳超人
不過主線真心on99
而且一集吐嘈吐好耐
其實花多啲時間講下唔同人既內心或者世界觀完整啲
呢套野唔錯

總結係內容單調，普通
打鬥好睇，不過其實得好少

月之呼吸.jpg

動畫>>>>>AV>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>原著漫畫

only AV ok

火影得頭100集且好睇 疾風傳開始就好多big

動畫仲勁過龍珠

乘機踩低垃圾鬼滅

動畫改得好睇 不過點改都好動畫前期好悶 漫畫後期好鳩

公道D講 鬼滅劇情平凡大路 但都尚算完整小BUG位 叫合格水平咯
係班平時唔係追開動畫既MK棒上天姐
屌你拎呢套同鋼鍊JOJO比 hi撚大左

ching 講真話

Jojo就算，屌你鋼煉

放心, 有咗呪術迴戰, 鬼滅可以宣佈收皮

型囉

歌係幾好聽
吹大左

其實鬼滅同其他王道大作真係冇得比
但佢打到入女性市場
啲女仔聽到一拳嘅大綱都即刻不了啦
但鬼滅唔同
一個超級溫柔暖男阿哥
同埋好靚嘅招式(係靚唔係型, 充滿美感)

仲有劇情節奏快，雖然有好有唔好
但對於好少睇動畫嘅人黎講係真係易入抗
你叫個冇睇動畫嘅人去係900集海賊佢睬你都傻

一打到入唔睇開動畫啲人嘅市場，就一發不可收拾
佢哋會開始吹捧鬼滅有幾神
但其實佢哋根本冇睇過其他動畫 根本對比唔到

Wow你又講得啱喎
一出冇幾耐係有條女叫我睇
但真心覺得無聊
睇完我都唔記得講咩啦啦

Btw有冇人記得嗰啲招式

連登踩得愈多
鬼滅就愈多周邊出

大眾話好睇你就話好睇啦
又要做獨特撚
全世界要統一諗法先得架
唔係又比人屌你唔抵得架啦

講中左我公司幾個女同事
不斷話漫畫正過動畫，係咁重睇
又話第一話就好催淚

根本靠動畫發圍

劇情中下之作

鬼滅漫畫銷量不斷上升
連登仔越反越紅

唔對比就冇傷害
Jojo hunter 龍珠 鋼鍊套套歷史上有地位
替身系統 念能力 撒亞人 等價交換...
鬼滅玩既呼吸抄jojo得黎又冇新野
招式全部一撚樣咁制

好啦，班fans吹得最勁係人物設定，配角有配角故事
Comeon，全部蜻蜓點水式咁
炎柱死完全冇感覺咯
全部人物空洞到代入唔到，失敗
Jojo既西撒，蟻王之死，大哥哥全部劇情有血有肉

鬼滅冇錯，但班fans唔好吹到上神作，我唸係咪佳作都好有討論空間

好睇都受歡迎兩件事

主流唔一定係好
你睇d垃圾手機game幾多人玩、泛民幾多人支持
觀眾d taste

好唔好睇是主觀
但銷量同收視率高是客觀
利申:冇睇

畫風親民囉 故事夠傳統王道漫畫

點解你地會頂得順會鳩叫既主角 ?

我覺得成套漫畫最出色係打完一隻下絃之後
一次過殺晒其他下絃
然後係適當時候半高潮位完左佢
個節奏控制得好好
唔會死拖長

鬼滅漫畫最多就係合格以上 佳作以下
只係動畫做得好班鬼滅粉就吹到成套鬼滅天上有地下冇 一味盲撐唔畀人批評只要有人講鬼滅做得差嘅地方就畀班鬼滅粉屌到仆街 ，乜撚嘢唔鍾意睇就唔好睇 呢啲你啊媽係女人嘅垃圾point 都有人講
實際上係班小學雞fans嘅問題先令人對鬼滅反感

兩套一樣垃圾，火影世界第一

唔拖還唔拖，爛尾還爛尾
快到乜設定同伏筆都無交代就完叫爛尾
鋼鍊一直衝主線最後收得返所有伏筆先叫唔拖

但我見屌鬼滅post d標題都屌劇情
而唔係屌d盲撐fans喎

jump 等左幾耐先有呢隻新金蛋
j

有無人覺得第一集死全家但無乜毛管戙既feel
但巨人第一集食老母真係睇到我

巨人第一集已經可以營造到個氣氛好沉重
鬼滅呢套垃圾幫巨人含撚都未夠班啦

唔唔使討論啦
未睇又冇得講
睇咗又唔使講

好認真睇咗頭幾集悶到痴線
冇一樣嘢吸引到我繼續睇落去

其實本身無咩野
爽片嚟講係幾好睇
主要因為ufo畫得好 歌又好聽(個人觀感)

後尾紅之後就開始多鬼滅粉係唔係都咬人
e.g.總之你覺得鬼滅低質 你就係眼紅佢唔抵得(唔明個邏輯 純粹引用)
你話鬼滅垃圾 咁你之後D動畫唔好睇(但係上面明明講緊漫畫話原作分鏡亂畫得差睇唔明)

本身無咩 但係認真大戰 考究 起上嚟D人咪拎返鬼滅D缺點出嚟恥笑班fans盲撐 因鬼滅本來就唔係比人認真考究設定同劇情合唔合理

老實講 我睇哂漫畫都仲未背得返水之呼吸11式招名

竟然可以睇哂漫畫 我睇完動畫追到列車之後無耐已經棄了

乳柱咁撚大對波，你有無J過？

視覺上好睇
因為係ufo整

好撚悶
睇一集棄左

［分享喜悅］屎家軍細b睇場既紅資cga又呃人錢

見好多反駁point都係咩眼紅/逢紅必反/毒撚懶係清高/又唔見其他作品紅/唔鐘意就咪睇/咁叻自己拍一套哩啲低質reply好難討論

見到一套自己唔鐘意而且本身質素只係合格以上嘅作品紅到咁有人反本來就好正常，如果fans自己都駁唔到鬼滅故事/設定/節奏/鋪排上係有問題，咪認咗佢，但係往往就有一班人會覆上面個啲罐頭句，咁仲點討論越係咁咪越多人反

你呢啲所謂低質嘢其實都有好高質嘅位去吸引人
Marvel有頂級特效
鬼滅有頂級動畫製作之一

真心唔知有乜分別 得特效唔同

UFO都頂級製作
你話攝影同特效 係嘅
講故節奏就免啦 1999
幾套都係咁

UFO都係做OVA同畫面支援好
好心腳本同劇情監督外包晒出去啦
咁可能仲有救

膚淺

其實ufo 算幾好咖啦
幫鬼滅加咗堆細節位同劇情可以俾人吹奏

分鏡又係 D人吹奏19集
但係原作都唔知畫緊乜春

荷里活頂級製作通常都係指特效啦
動畫用翻畫面黎比好正常
蝙蝠俠對超人講故事節奏爛到仆街，但佢依然係荷里活頂級製作

其實次次都話咩鬼滅比班鬼滅廚吹到上天
但係次次呢Dpost班鬼滅廚都唔知係邊
下下淨係見到成班人捉住鬼滅黎屌

盲lun咗

jojo起碼啲替身技能特別

比條link黎睇睇
我想睇下屌鬼滅同班鬼滅廚個比例差幾多

你望下隔離個po先
D鬼滅粉(部分)見到唔啱聽就搵其他動漫出嚟踩
你覺得其他好睇D因為你係毒撚
D反駁為駁而駁完全無邏輯

基本上其實套野都係動畫救番
第一次出日之呼吸個BGM好正

唔喺唔好睇但又無好好睇

開頭ok尾段垃圾
音柱個篇又長又悶又拖
無限城個篇直頭唔知畫乜撚

叫條友講下邊度好睇都唔識講
一味話我盲反

你唔抵得 你眼紅 話鬼滅唔好睇的都係死毒撚
咁多人都睇你竟然話唔好睇 你孤芳自賞懶清高

除咗上面果D 仲有冇其他極品留言

Agger!!! 刀劍至少有得睇桐狗開掛
又多囡囡，有直葉
真心個人認為鬼滅人設小柒
冇一個角色入我眼

認真答 呢樣真係唔關ufo事 係漫畫本身嘅優點
鬼滅出色在於描寫人物
角色刻畫得立體 有詳細成長背景支撐
感情含蓄細膩（呢種日本人好中意） 唔會煽情到over哂
動機強烈但合理 有愛有恨有憤怒同淚水 唔係空洞9叫式熱血
打鬥冇嘴遁 斬鬼時斬鬼 同情說話殺咗先講
角色死時轟轟烈烈唔拖泥帶水
前輩犧牲會令主角成長 理念有傳承
每次有角色死都係有意義有重量

動畫播之前富奸就讚過鬼滅（4卷書封）「希望：絕望≒ 憎惡：愛情，這就是我所會喜歡作品的黃金比率，《鬼滅之刃》真的讓我超喜歡的！」
無論漫畫畫功點普通 單論角色同感情描寫已經足夠有魅力令好多人睇落去
動畫嘅配樂同畫面好正 令情感更突顯 多啲人get到感動到
不過最重要都係原著有冇質素
的確冇左動畫 鬼滅嘅知名度可能得返依家嘅5%
但係冇左動畫唔代表鬼滅原著甚麼都不是
就算有Ufo幫佢整到幾靚都好 如果一套動畫只有靚畫面 但作為主體嘅情感唔夠深刻京紫 最多紅一季
冇可能紅到漫畫完左大半年 劇場版仲收40億票房

題外話
Jojo作者荒木飛呂彥出書講過漫畫三大支柱：人物 主線 世界觀
佢認為人物最影響讀者對作品嘅喜愛
角色方面上面講咗 劇情就穩陣王道Jump系冇咩特別
重點係鬼滅嘅世界觀都好出色
大正浪漫加日本古典元素
例如和服花紋嘅意思 封面背景嘅花語同角色嘅關係
角色設定嘅出生地係現實地點嘅古稱 中意嘅食物都係傳統日本料理
巧妙引用日本傳統文化 有美感又有歷史內涵
呢啲細節好花心思 考究起嚟好有意思
係日本受歡迎唔係冇原因

某啲連登仔唔識文化 淨係識睇畫面就學人評價
想吹奏ufo 使唔使踩到原作一棟都冇？
如果鬼滅唔值得紅嘅 點解用重本請ufo動畫化？
啲逢紅必反連登仔個邏輯掉轉哂
X 鬼滅好彩由Ufo動畫化→ 帶挈垃圾原作紅
✓原作有潛質爆紅但畫面唔夠靚→需要引爆點→交俾ufo動畫化
話睇鬼滅嘅係跟風 不如諗下反鬼滅嘅係咪都係跟風
以為自己反主流好清高 咪又係睇都冇睇就喺度亂噴口水嘅路人甲

why both not

鬼滅最大優點係無拖
但係相對地就係犧牲了塑造角色
以至雖然派咗好多便當 但完全冇感覺
唔好話喊 連眼濕濕的感覺都冇
見到無啦啦交代角色背景 都估到佢就死

D細節唔好講到得你知咁
個問題係 哦 so what?
有細節位係覺得套嘢好睇 然後去慢慢欣賞 之後發現更多細節 先會加分
如果「覺得好好睇」呢個前提fail了 作者就算有加幾多細節都好 都係無意義的事

最後 或者你搞清楚點解呢套嘢咁多人反先啦
本身無咩嘢 紅之後開始有班低質鬼滅粉周圍咬人
剩係識話鬼滅好多人睇 銷量高 唔識欣賞嘅係毒撚孤芳自賞懶清高
你話原作畫風柒 分鏡亂 咁之後動畫同劇場版你千祈唔好睇

係呢班低質粉剩係識用銷量打飛機所以先有人po銷量對比圖

寫得太片面，太格硬，懶係煽情

感情描寫黎講，火影真心屈

反而覺得佢拉長到犬夜叉咁既集數先有可能收到d伏筆

我由頭估到尾都估藍色彼岸花係乜屌佢老母提都冇撚再提，無慘存在意義唔知為乜

個時未出動畫
無意中係apps到睇過下
睇咗頭幾話巳經頂唔順
啲劇情易估過etv

同袁生差唔多lv
嗰期食正好多大作完咗加ufo加持
變相比人推上神枱

殺左先知原來隻鬼咁慘

其實係 套嘢好多人都話重點係刻劃人物
但係咁短刻畫到啲咩出嚟

雖然我都欣賞佢唔拖
朵花都算 由頭到尾都冇解釋點解個妹咁特別
無慘：Am I a joke to you?

好慘 睇d鬼回憶錄咸撚左

小學雞畫功，動作、表情都唔掂

依套鬼滅？
幾型

正如BTS邊到吸引？抖音邊到好玩？用家fans 只會俾到主觀嘅答案，呢個答案係說服唔到人，只會雞同鴨講。
唔好當佢一部動畫睇，當係社會現象睇，可能會更加清楚點解會咁吸引。

我覺得設定唔錯。
招式都算多樣化，唔算係好精彩。但係我最欣賞係佢嚮適當的地方真係完撚左佢.....唔係好似其他漫畫咁一味拖撚到暴走為止

係
呢招係日之呼吸 火之神神樂

唔講以為係閃電11

我終於明點解鬼滅好睇
原來角色只係工具人

連登仔繼續小眾繼續反
95億了

班傻鳩無視左

淨計原作刀劍勝
淨計動畫鬼滅勝
打和啦super❕

試解釋流流舞動同生生流轉既分別

鬼滅係真係麻麻
但火影咪又係垃圾
曬鳩氣

越睇漫畫越悶
明明動畫好吸引

我認為忍死咗三次

咪玩 完全唔同級數
鳴佐大戰收尾收得靚

聽過個fd講，話唔知邊個柱死嗰陣，仲好過自來也死嗰陣，完全唔明佢個腦裝咩，咁都講得出

你個fd應該弱智

咪玩
果陣個個屌撚住睇
有名你叫火滾撚樣
係依家冇啦啦上左神枱

火影頂多咪衰係忍界大戰，但前面打培恩為止都高質wo唔洗因為最尾一個篇章柒就話成套都係垃圾嘅

唔好意思 火影一個中忍考試完勝成套鬼滅

忍界大戰初期同最尾打老母係比較悶
但斑一出場忍界大戰好睇左好多
鳴佐大戰直頭

打培恩已經俾人話又係口遁救天下
嗰時仲有人話埋自來也死黎都多Q餘
自來也死時啲搵啲線索都唔係打敗培恩關鍵又唔係指出幕後黑手嘅嘢

嘴遁大家屌係由長門開始，所以我話打培恩為止都好睇到忍界大戰其實應驗咗長門個套用絕對武力先可以令人團結係啱

自來也搵出黎嘅咪6個培恩都係傀儡，背後仲有人操控緊，好有用wo我相信無咩人會覺得自來也死係問題，情報不足下其實無論佢搵到咩線索都係要死，就算咩都搵唔到就死都好合理

動畫黎講 刀劍第一季好好睇 去到第二季打後=鬼滅，一般貨色

鬼眼狂刀正好多

鬼滅=復仇者
靠畫面特效
但個內容同屎沒乜分別

主觀問題
例如50路av
鍾意睇50路嘅人
無論佢點講50路有咩優點
你都係覺得佢好撚噁心

搵鬼滅同50路av比

睇左facebook短片，完全引唔到我睇，打每隻鬼都有各自角色故事回憶，對角色黎講係回憶，對觀眾黎講每段回憶都係新劇情，完全想飛直接睇佢出招，感覺一分鐘砍完佢拖到十分鐘，真係無興趣再追。

慘啦
講到鬼滅咁多缺點都咁多人睇

萬一比佢改善到
其他作品仲有訂企？

我妻
最鍾意嘅角色

走馬燈之刃

人地就係要拖到天光

觀點與角度啫
上面話隻隻鬼死前有回憶洗白盛
人地都可能覺得咁樣角色先夠立體
你唔鍾意時人地鍾意，呢啲野邊有得講死架